{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 이대감펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してお知らせください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、基準人数を超えないようにご注意ください。 万が一、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、ペット連れの場合はお断りすることがありますので、ご注意ください。 滞在時間は青少年男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損及び紛失に対する責任があり、これに伴う損害賠償責任があります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人が使用する炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌の行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、禁煙及びペットは最大2匹まで可能です。 ペットと一緒にご利用の際には、排便パッドや茶碗などを含むアメニティをご用意ください。 バーベキューの利用は制限なく可能で、炭とグリルは別途料金で20,000ウォンでご利用いただけます。 ただし、バーベキューは別に用意する必要があります。 そしてペットと一緒に利用することは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生することがありますので、基準人数を超えないようにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合もありますが、ペット連れの場合はお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在時間は青少年男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損及び紛失に対する責任があり、これに伴う損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人が使用する炊事道具も持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌の行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、禁煙及びペットは最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊する場合、必要なアメニティは何ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用の際には、排便パッドや茶碗などを含むアメニティをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は制限なく可能で、炭とグリルは別途料金で20,000ウォンでご利用いただけます。ただし、バーベキューは別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用することは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 683
    }
}